蕭若元 給地產商的公開信 港人面對百年一遇之大疫 你們應該給港人一個答覆

蕭若元
給地產商的公開信
港人面對百年一遇之大疫
你們應該給港人一個答覆
蕭若元：理論蕭析〉2020-04-03

memehongkong
611K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

但租得大場嘅都係大公司
超有錢佬點解要減其他大有錢佬租